[Hello!Project討論區#70] スッピンのあなたで 勝負出来る？

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜

石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

贊唔贊成加埋瀨絲係版頭?

加

日替

我朱

加加

new rice leave name

push who ar

push chairman

u社chairman

地獄就有佢張chair啦

Mysta更新左

好多型棍子

我覺得自己係零

全部個頭鬼五馬六 扁口扁面隻眼又細

果日on99係宿舍

酸味

講事實
呢啲樣好柒

韓文嘅

韓流吖嘛

韓流盛行

lupin紅藍戰士咪靚仔

快盜藍幾令仔

把聲夠沉 好有磁性

白白滑滑

佢把聲都好正

紅好似未戒奶咁

睇佢多過睇工藤

黃色勁似我個fd

細佬feel

藍堅靚仔
跳舞嗰集真係好正

又高大又靚仔 把聲又好j 人生winner

原來咁多人有睇套野

諗諗下 雙棒巴握生田應該ok 幾靚仔

我肯定會比人鹽

花音個fd又幾靚

花音整個條片

Come on come on ahhhh!

。係邊個

MM巴

好想J雙刀

唔黎睇下會長發表愛的宣言

我地之後會小圈子架啦 byebye

叫你屋企人正日先做啦 會開心d

黎Join下場囉 我地依d好多野玩

玩握__會

橫絲話想唱人k

呢啲邊到我話事

仲有下場？

食下糖水 成人組可能去飲野呢

做節通常都係正日

有邊個未成年

有支咪就得
反正都係唱口白/る咁大把

即場改歌

有冇巴絲想唱成首
帶埋penlight去

星期一唔是公假咩？

星期二先公假

用電話播
大家帶齊penlight

口白

食埋個飯就入機場沖個涼先

help me同次々続々交俾我
其他你地鐘意

咩黎

Love machine 豆雞眼交比春菜老公

直播唱K

tiny tiny果到介紹果塊鏡

有乜用
對住塊臉打光?

生田有玩第五人格

就係熄左燈都唔夠光果下死

應該係老番我諗

佢仲有少少放大

我唔化妝用唔著

傳銷騙案

買黎做咩

打打下撞到生田咁點算

生田：る。

買黎睇下啲頭髮幾時甩晒

正 我有玩 可惜第五人格冇得語音
點知原來生田係雷友黎

撞到都唔會知

社畜日日被爆seed 真係唔L得掂

似16

對住老細大叫 る！！！！

多謝

頂

你老細係女嘅話就大嗌 スッピンのあなたで 勝負出来る？

有冇咩game日本妹妹常玩架？ 早安好似好多人都打機

憤怒的中女爆多你幾鑊

有都撞唔到啦

成員自己會唔會開多排玩

佢都聽唔明

緣份

你講依句口白 你本身想橫山點應你

我估：望邊先

幻想到橫山黑人問號樣

横：做乜鳩

想佢深情咁同返我講もっと見つめて
不過佢都有同我講返嘅 不過唔係深情

咁高期望 咁好難滿足到你喎

橫羊應該腦爆 究竟條女想我比咩反應佢x19

橫羊中斷會唔會心諗 我扮狗算啦...

下次問佢：ハイヒール履いてないのあなたで 勝負できる？
横即刻拍開你隻手

但係橫絲以後唔握橫羊啦喎 佢依家改撚知

鹽王知 vs 鹽王橫絲

究竟會發生咩事情

豬咪滿足到盡做！！

甜王朱

橫山：汪汪

都係ちっちゃズ
try

笑到仆街 又唔一早教我講
佢會好撚閪

我握知冇撚過佢 佢係咁同我講野
又香噴噴
橫山隻手洗手液味

成田機場真係幾正 桃機同香港真係

我都覺我有啲鹽

問知鄉女嘢會唔會答呢？

問佢山金同小關邊個有米啲

知隻田係咩質感 冬定熱?

問佢拎一般人uta既電話

想知佢地仲有冇聯絡 會唔會介紹仔比知醬識

佢叫講鄉女口白

盡：my first I love you
知：すきです！

如果uta未走，肯定會好想去握佢，叫佢講愛おしくてごめんね

當初我都俾你句收服

島巴唔係咁諗

要感激as1422

Reirei

快啲拎返對眼春菜張相黎j

呢d現場有無得買？定要訂

我封印左 如果我想死果一刻會拎黎睇

萌衣絲冇人仔牌啊

可以現場買 買唔到都仲可以elineup 買

坐scoot大型運豬機 333

想要一本！我可以點過數比你？

對於大家叫我萌衣絲感到好幸福

你新年返唔返香港先

應該返掛

你唔返L巴都好難比你

呢個真

運豬機 冇冷氣 屌 好熱

有方法 L巴比我 我比你 前題係我會唔會退學

可以托屋企人
但正路都應該返香港嘅

想問出左2019年歷未
未買過，今年想買黎j下

我上次買2018，一個月一張a5卡紙兩面圖

萌衣巴

2018過左你會唔會掉？

萌衣專屬巨根巴

巨根傳說

你需要我的巨根嗎？

兒童色情！

其實係我鹽佢！

一張好地地A4比你咁玩

要返去面對現實想死

想比佢もっと見つめて

佢一知係撞版果個 立刻唔比

都係想聽椿工講

撞板係天然

準備飛 夜d見

miya

好似follow埋

sell自己ig

uta 仲多人follow過佢都幾...

點會呀

一早講過
Uta中意miya miya follow 佢一定開心死

miya多啲 多個零頭添

Who is miya?

夏燒雅

躝啦

乜撚野呀？

唔識佢小名

雖然唔關H!P事⋯⋯

今日mysta 玩測謊機
かみ問奶奶第一題係 想唔想更疏啲blog
笑死

手殘
今日睇

可唔可以延長mysta
好好笑

正 以前hm成日玩 次次睇都笑到pk

盡做好推介

無限loop緊

0:22

笑死

最後一集啦

好彩係正日做節

勁惡

世界大戰

高鐵站開春水堂

佢真係好堅強好樂觀

好波

邊個惡

要寫名架

係咪要推po? (準備花生

事後會長

嘩，邊位手足搞完黎
提提大家事後梗係要食牛腩河啦

呢個就係集齊七條女，最撚正嘅歌，沒有之一

嘩 香汗淋漓 頭都亂哂

終極好聽

想問邊到有得睇

之後可以挑戰愛香solo版，都好好聽

down mysta app睇

呢首先係最正囉

其實首首都正

真係幾似

呢個係件衫好睇，首歌麻麻

輪到我去到機場，聽朝落機飛的返屋企轉個頭開工

男友事覺

盡做啦

真係好似

好淫呀 不過生田應該好chur

事後渣快子食河粉都冇力

早安排演唱會都排得幾快

可能第7日就可以總採排

可愛解散con嗰陣試過一次之後
後生仔好體力

麻正到

知醬果隊係咪converse?

佢d私服好似幾平民

返工都算，有嘢做其實都捱到，夜晚仲要返學

人如其名

岩岩開第五人格 個名叫eripon kawaii好冇

啱啱開學，驚成日走堂啲同學覺得我伏

個名叫 えりぽん る。

係 我冇買佢呢隻色
但佢靚女

靚女著u記都著得好睇

想講吓啲老土嘢
真係好開心係呢度識到大家
以前自己一個衝個種係開心
今次大家一齊衝個種係盡興
最緊要係可以同大家分享現場個種衝擊同喜悅
期待下一次

羽賀盡做

咁唔靚係咪要著14萬鞋

屌你 而家先到 遲左勁多

去到最後 大家一齊黎dem番個beat先！

和盡天地風雲之聲

呢度dem緊係dem YOYOMICCHECKMICHECK1212

好撚攰屌 落得機未

要配合penlight

今晚睇LILIUM

人柒點著都係街邊10蚊鞋
人靚著街邊10蚊鞋都可以著到好似14萬鞋咁！

極速死返宿舍 亡命的士

死啦，今集as1422完全聽唔入耳
聽左兩次都無心聽佢地講咩

唔愛了

聽日早堂？

得閒再聽囉

上國料：

是但啦～算數啦～唔煩你啦～

握手會教佢講

無人錫我啦～～～

再見啦～冇野啦～實在夠啦～～

你唔愛我啦～～～～

慘啦慘啦，真係唔愛了

一間唔鳩比我入宿舍會仆街 差唔多12點了

出坑了 人生仲有咩寄托

睇完今集Omake Chanel。。。
第一時間諗到 有冇得Beatbox含撚。。。

原諒我

入左加加巴坑

一齊棄推！！我依加轉推巨根絲

我想睇你巨根

仲有加加你驚乜 佢係日本mon緊你po

第一時間諗到bk之前都有玩beatbox

Come on baby

かえでええええちゃん！俺！！！！
お前のことが！！！！！！
大好きだあああああああ！！！

LILIUM

大師未整牙之前發音好過而家

橫羊唱兩句都冇氣咁
D抖氣聲淫到

後生到

23歳社会人 （爆笑

笑到仆街 愛香話 其實佢地有 鄉女後生私Line群 冇ADD MOMO

好似番工唔ADD老闆咁 好慘

イベントはたくさんの方が見に来て下さり嬉しかったです！
女性が半分でした😳😳

到底女飯課金多定大叔

大叔買Goods勁好多好多好多

唔係睇佢有無錢咩

發夢去左握手會。。。
然後麻醬叫我做麻叔叔

淚目

大叔啦

大發視 橫羊喂人既時候

竟然係講 喂！
正常日本人係講おい！ 架麻

大叔(單身)

廣東話喂？

係呀

笑死 搵人Cap低放頭版方便加加睇
楓ちゃん最高！
君のこと好きになってから自分じゃないみたい.....

要學BEATBOX首先要經過呢個修練

其實係我教佢

係你話佢有Mon Post我先打出黎 引佢比其他成員睇炸！

嘻

集氣 要比加加睇到！

笑到仆街

點解d大叔咁多錢

麻醬其實唔洗講野 剩係發D音出黎就可以知佢講乜
笑死

年紀

單身 唔使養頭家 咪有錢衝event

啲大叔好撚臭架！
我握我bb個陣前面有個啊叔臭到我想嘔！
難為橫山比佢摸完之後再摸落我到.....

年資人工加成啩

因為佢地唔洗沖涼慳水費

10期喊果Part

好少見麻喊

要不是大叔 你未出世 早安就執左啦

正

咁我就唔會識到橫山 更加唔會識到大家
大叔........好撚臭 都係返屋企沖十幾次涼洗埋個油頭先黎啦

我見唔到大叔時 會多謝大叔
見到就

但係我見到TRUMP就諗起侵侵

上次睇演唱會 我隔離係日本飯 前面果行D大叔係咁噴止汗 仲傳黎傳去
又係咁講すいません
個大叔仲驚遮住個女仔 側少少身比佢睇

其實大叔好溫柔架。。。

麻醬喊

希望佢講緊野唔係大話

大叔們嘅威力雖然係高
但都唔好睇小d女飯
我識ge追星女10個有8個都係痴撚線

日本英文d音都唔啱 冇事

追韓星果D呀麻？

HP女飯好似好正常
上次見後排好多 應援衫都冇。。。

原來MM巴先係真愛大神 平時唔聲唔聲

14歲 vs 20歲

陸續有來

日版那些年有句類似嘅對白

TRUMP=to 淋 bu

本身人品問題多過年齡問題
不過遇親d大叔都

日文句句表白都差唔多

香港有d阿叔真係

召喚MM巴
記唔記得我哋上次去食嘢嗰個男人

我仲未遇過臭大叔 但係遇過白目Jump粉 踩9中左我 然後我批尻返佢
從此就冇再踩我

想睇marigold

Go lor

大阪尾場都完左啦

痴線 早安演唱會後台大合照 影完相之後竟然成員同成員之間都係咁講

ありがとうございます！

唔知係傳統定真係扮工

低B橫羊 畫樣肯定NG啦
比前輩捉住黎小

等陣先...頭頂寫住咩王。。。
唔通係....

鹽王？

大預言家

好鐘意睇早安採排

影到麻醬原來排緊果陣就偷偷地諗好晒D用咩表情
Chok咩動作

原來係度過既

仆街 佢連手既角度都會調教 好奸

等出碟

Wa

呀。。。唔得啦。。。
深夜叫春

就係鍾意麻表演上面會諗好多野 好仔細既演出
亦都好期待知醬今次既進化程度

今次秋Con最想睇就係依兩樣野
好期待

做咩撚野

一直唔明點解かななん會變左包包面

咩年齡層都多自私友
我都遇過差唔多情況 仲要喺我前面jump

hp多老友記睇 加齡臭煙臭汗臭想死

回帶

大石好似冇變過咁

如果係Hall Tour有少少距離都好D

如果係企位Live House... 真。仆街

我都好憎前面Jump On9 我實屌

知醬心諗：仆街。。。咬唔開 （笑

知醬口講： 嗯！！！好好味呀！！

我嗰次企20列到 都有人喺正我前面oshi jump
仲要同我撞推

下一秒真係咬唔開 成舊隊左落口

（笑

有人好似痴線咁企成場

更正：跳成場

知醬D表情真係好得意

其實LILIUM同NieR Automata主題上都幾似

仲未等到Niereian減價

如果盡巴同豬玩手掌相撲
盡巴一定會扮唔小心係咁拍豬個胸

上的士返屋企

話人低B 其實佢好聰明架 聰明過我

櫻

記得 都幾好人呀 又同我地揸手又叫我地要再去日本

買啦買啦 幾時有得買

商品お届け予定：2018年11月上旬予定
中直筆就12月頭

如有需要
11月小隊為你服務

抽直播

唔知抽直筆有冇得指名佢寫咩名，定係會寫11月小隊個名

自己開個elineup account買
中到直筆12月先出貨
不如搵春菜畢業小隊拎返黎
或者集運

搞搞先

幾好喎
抽抽佢先

さらに！ファンクラブ通販で9/10～10/15に購入された方の中から抽選で各10名様にお客様のお名前とメンバーのサインを入れてお届けします！
直筆要FC抽

啱啱reg咗elineup ac

但直筆要FC通販
一係問Li巴
我張卡唔知10月到未
唔抽直筆我去helloshop 買都得啦

搏直筆，要等li巴解答了

未抽過喎

fc先有得抽
得10個

屌第一個星期唔撚早放 係到講之後會教咩 屌你老母之後都教啦

博直筆不如去sign會仲好

痴線用電視播utb隻making真係不得了

咪係 佢仲會係你面前簽

仲可以偷睇佢烏低身

一陣老母忽然返到 衰仔睇av?

都係買之嘛可能抽到呢

有著衫架

你阿媽覺得前戲黎

都無男人

sign會淨係簽你個名，直筆會另外寫多幾句

咁我錯

佢寫お名前とメンバーのサイン
我以為sign同直筆係一樣嘢

上次買早安書都有直筆，twitter post出黎係寫你個名，member寫一句說話，再簽名

變態佬啊！

之後啊媽一齊睇 然後變麻推

諗起るる姐張個poster 放係地下簽

唔評論個別事件

你一入到去
你企係度佢坐係度
我唔信你唔望兩眼

全家得我睇架妹 佢地睇泡菜妹泡菜仔

以後係啲event就會見唔到麻巴蹤影

冇！橫山坐我格黎 我望都冇望過佢！
我竟然冇流口水

句說話佢地隨心寫
所以個名應該跟FC會員個名

百絲

我終於。。。終於。。。

終於。。。
終於。。。
終於。。。

申請左FC Account啦！！

2019春秋2祭 正式啓動

FC會員名咁mola mola

知醬個Bra係蕾絲定點？

點會無打底啊

Fc會員名係一直要真名？
仲諗住叫加巴改做香港國際加賀應援團會長

唔係就咁Bra跟住就打歌服架咩？

我拎黎抽飛用架
如果中左生日Event要對身份證入場

然後唔小心滴左D口水落佢心口

然後知醬驚左驚 台高頭楚楚可憐咁望住你

仲面紅紅 眼眨淚光

Staff唔洗睇咩 緊係唔提
臨出去前仲同個Staff單單眼先Tim呀！

麻有波架咩

sign會同成員距離一個身位，好難滴到過去喎

爽 生日event

你吐過去 你試下講野勁大力之後啲口水噴哂過去

我睇到嘅就係事實，呢度唔係法庭，唔需要證據

我下年都想衝BDE

痴撚線啦

女staff會提
橫山門口個staff真係勁好笑容
想同佢搞返個握手會

衝かみ

係咪類似咁

有冇睇異獸戰／異形

你又申請FC囉 可以抽飛仔

一年幾錢
諗起橫山當日個樣

yes

新會員6千yen左右？
唔太記得

我剩係睇過櫻北半球 湧左出黎 好恐佈

你咪抽啦 橫都唔會記得你架啦

橫山Staff會唔會係恥笑緊。。。

其實大家都係想睇圖姐

咪係呢件衫，佢會自己跌膊

一年400幾港紙左右？
都幾平喎

可能係街市賣果啲

第一次入6350羊
一年後續好似5200羊

好Mean,,,,

差唔多
成個hp一個fc
幾抵玩

我覺得佢實記得囉
但我今次唔係幾想比佢記得
撞板真係太on9

佢專登跌架 淫麻

食個Lunch都唔止。。。
當係上YouTube Bilibili睇左咁多片既心理償還

有咩好恥笑！佢成日昅我！
我一望過去成日同佢對到眼！

呀婆肉色Braa

原來一直續會會平啲

其實可以係咁抽飛 然後唔比錢

同埋fc抽票平幾百yen
拉上補下

Too Late。。。

好過其他團個啲 之前見過勁貴

人地望實你會唔會做出咩恐佈野炸
你諗多左啦

佢係記得我呀

新規要處理文件

痴線 我個樣都唔似會做恐怖野嘅人

原來FC仲平D架
好抵

可能有套logic會跟你買飛紀錄派位
唔想搞臭自己account

我想知醬記得 下次去話佢好香好鍾意佢先
我差啲就想同佢講你啲反應比橫山更好

呀！想問握手會咪要買碟既

係咪要成棟碟寄返香港？

如果我買200隻 咁運費咪貴到仆街？

聽講第一次會特別神席

你入去重影咁多次 佢以為你係大客啊

你夠膽講咩

打底衫係點架？

我四張影相飛加重影一次

寄集運囉

有幾難 9up完就出返黎再去橫山到同佢講佢好可愛架啦

你唔係有兩張唔得咩

Baggage Forward 播？

唔係好識搞

睇黎要去官網買Goods試一次個流程同速度

一陣中左FC飛都寄唔到黎就PK

喺耳仔邊同麻講 快D合埋眼 我想Loop你

麻： 下？你On9？

今日心情良好

麻：躝開啦 好熟咩 你又唔係成日黎

一張姐

入會同抽tour FC飛用Baggage Forward, 因為好多集運講明唔收信
握手唔係fc抽 係抽fortune music
盡做話過握手劵同碟一齊寄過黎
應該係郵包咁款 集運會收郵包

正解
我用tenso

盡巴盡巴 集運點用架？ 有冇邊個推介 開定ac先

Tenso同baggage forward 應該差唔多運費？

然後喺衫袋成疊握手券拎出黎 200張
再講 哈 一陣再慢慢教訓你... 然後頭也不回走左去

然後大會宣布 因體調不良 麻退場

差唔多啩
但tenso都話唔收信

嗰200張會變百搭
你可以試哂所有成員

笑死 不過現實啲staff唔比你拎握手卷出黎
佢會叫你收返埋

正啦 200枚比哂加賀楓bb
入去大嗌：楓ちゃん 抱きしめてよ～！

點解既

太大打擊 拎晒200張握加加

但灰心都仲識做生意

200張賣晒佢 再買加加卷 200變350

迴光返照，返工好精神

咁盡盡記唔記得上次握手費運係幾多？

夜晚你會知味道

你d腎上腺數爆升中

夜晚打丁都冇力

同意

上次唔記得收返埋都比staff屌
咁應該都唔會比拎出黎

食完lunch返去check吓

其實小田隻手真係好舒服 如果佢幫人打_ 應該好爽

早幾年試過一次
又係4點幾落機之後返工再加夜晚interview
一上巴士返屋企個吓連呼吸都冇力

係咪驚你唔見炸？

你今晚係咪仲要返學

打丁關隻手抒唔抒服咩事

可能驚我啲握手卷比知醬拎走

摸手都咁正 何況......

應該冇限制 所以唔應該會屌

點解唔洗扑

我估拎咩出黎都唔得
類似唔比直接送嘢俾成員咁

咩冇限制

你真係問題兒童黎！即刻買張小田握手卷就知我咩意思！

呀 應該驚你拎界刀出黎 夾喺d券到 high花左部車就仆街

都唔明你講乜 隻手好握同唔洗扑野有咩關係

可能驚你拎把刀出黎
你地都知啦...加賀巴咁衝動...

用手已經可以令你無力扑

我不知幾冷靜 如果我係衝動派 今次就會因為熱戀期而衝左去握手啦

我今日先好冷靜地入左fc

依種先細水長流 過左衝動期都入會 真愛

都唔同 佢隻手有冇屎忽兩舊肉先？

加賀：

Come onAHHH

熱戀期
你平時啲發言咁衝動

要
到時應該要大嗌：盡做嘅極限已經到咗

點都揸到嘅

good luck
應該訓足全堂

keyboard fighter gagagaba

之後加賀係裡面鳩笑 哈哈哈哈...好大

如果我同你講我好冷靜
係咪仲恐怖

睇錯盡做既大限

我真人都係咁講野架

我成個腦都係加賀楓啲笑聲 點算

我覺得小田會想滿足人先 之後再到自己

話說9/9 我握朱叫佢唔好喊，我會一直支持佢，下一個係握小田，佢握半隻手就算了，明明9/8係包實

雙方都咁諗就完美

你洗唔洗去轉toy shop買玩具先

我琴日咪講左 果日小田心情好差 專心唔到

佢有喺扑到say sorry 話6年第一次

sor囉搞到佢心情差

話唔定橫絲已經去咗

有人估小田握手會遇到變態大叔咸濕佢

唔知是咪真

不過經歷咗三握小田好似免疫咗，下次唔握佢了

咁快d玩左先

逃出邪教

玩厭左？

會唔會係有厄介去撚鳩佢

點知原來係橫絲

冇feel了

係機場啦

成日都話我 我似成日撚成員咩
我9月冇握過小田！

出坑了

feel話返就返架啦

又回帶
我同朱講我好鍾意你係生日event唱もしも
佢話其實我唱嘅時候都好緊張
我話唔係呀都唱得好好，我日日搭車返工都聽
之後諗返我都覺得講得好誇張

你自己搞個投票 用正皮同負皮 求個公道囉

唔會啦，正氣盡做唔會入邪教

豬心諗：碟都未出 你邊度聽？ 盜錄？

我唔會咁蠢比個機會你地公審我

你對自己既鹽度冇信心咩？

b站有姐係出咗碟啦

冇心架

去大陸？

好有可能係

之前放風放到咁行 唔去好柒嫁wo

盡做好波！
你睇下！！加賀楓去大陸啦！！

隔離乃團又係去上海 點解全部都去晒大陸

做到嘢

link?

如果真係去上海嘅話有冇巴絲會去？

我發覺握手會真係好多香港人去
一個外國人都冇 又聽唔到講普通話嘅....
上啲成員肯定有討論有咁多香港人黎
但上年先去完香港 ！今次唯有去下中國啦！
加賀楓心諗：仆街！唔知我香港班fans club嘅人會唔會去呢！

唔知係米去大陸

有台灣飯，外國飯我見到幾個

哇屌 咪撚過黎啊佢 個波大撚到阻街！

普通話講得好難聽，都係廣東話好聽好多

我未見過外國飯

why not both

咦 個到寫住9月14有驚喜喎

幹你娘 vs 屌你老母

上次去見過

有冇人組團一齊去

btw麻醬睇落好矮咁好cute

屌去大陸 咁煩 咩都實名

宣佈呀14號

成日都有

密切留意

應該真係11月
上海見

有冇巴絲衝

如真係大陸
最好睇定點買飛
之前返廣州睇係買電子票
買飛要有大陸手機number

12月見

支那no.

凹左落去

似真係握手果時拍

拍完加處理放片都差唔多

買電話卡得唔得？
時間啱會去

好似要實名先買到大陸number卡

係咪衰呢,玩出火啦

好辛苦啊屌
加加啲中國fans多謝盡做啦 令加加有得出鏡

東窗事發後
加加加應該會鹽哂香港人

如果有香港場都冇壞啊 最多扮下係佢飯拎紅燈

歡迎用かみ生寫收賣我

火都冇得你出，你自己拎本寫真打飛機啦

盡做去舉牌接機啦
一係我幫手舉紅燈

最重要推到有香港場

我幻想到佢個嬲樣 好恐怖
雷死啲加加真飯

如果有香港場 團購下加賀溫泉T 帶口罩著 廢事比真推知 接佢機開心下算啦

我都可以舉紅燈

不過件衫寫住鞘師

咪ff太多
純粹係搵個新成員出黎推

一定係以癮帶新架啦

你應該喊 公司推加加唔推橫山了

香港冇金主出錢

我又舉紅燈
不過打call會叫 ayacho bravo~~

我都係會黃燈算 はるなん💛💛💛

上海咁遠不如去日本好過啦... 廣州深圳就有得諗...

睇下GMUSIC有冇出聲咪知香港點

上次天使賣剩一半...

雖然果d錢對金主黎講散紙都未算

れいれい正

啲營養去啱位

公司唔推橫山仲好 握手飛平啲排嘅隊又短
我獨佔

又岩 買上海機票=日本機票

橫心諗屌撞版痴線婆又黎 握完你立刻身體不適退場

如果真係得我係咁入 我係佢財主喎
唔係有錢都唔賺啊 我又唔係臭啊叔
橫山瀨我都瀨唔切
雖然佢係認真撚

佢心諗好多咩

咩料影衰はるなん

冇人入就食住上架啦

計埋今次就供左橫山2000幾
佢去同知玩都冇左一大半

大姐姐調戲小弟弟

哇 春菜好靚
加加扎條辮仔有條似金田一

呢個look都唔錯

好似乞衣 得第一張還可以
其他唔知仲以為佢亂入

好mean 笑到

2000幾對佢地黎講散紙黎 仲未計公司抽7成以上

美希隻腳先正 但好似冇乜人丁佢腳？

識上海女飯

公司仲抽7成 ？

上海妹都岩

係喎 賤婦巴幾時交收啊
你去唔去22號？

哩張真係唔係好使加加
好突兀咁 望落塊面好大 又大隻
我覺得唔使夾硬男役 男役都要美型
do 或者會長會好好多

好出奇？ 知唔知喺佢地身上有幾大洗費
仲有hp勁多人要養 staff唔洗出糧？

報名做staff算啦

打微博條友好似成日俾啲人屌，又亂譯又打錯嘢

啲糧可能出得少 之後hea做

識日文先做得staff架
講就做到咩

握手係買碟
唔只抽七成吧

do個男役位真係好難取代

仲有fortune music
gg

學囉！

搞到而家睇親戰隊都覺得do做女役好怪

做啦 唔好得個講字
比d成果橫羊睇下

之後又鹽佢

男役

想睇加加做返女人

Yeah yeah yeah

bde個look最女人

對住加加都會變返小女人

以前do做男役個陣 大家啲女都比佢溝哂

都係男人黎喎
木村拓哉頭

勁好聽

其實加加幾型

穿越左時空

救世牧好靚

好聽過淳君個首

見過佢將がんばっていきまっしょい譯咗做加油一起走
但最難頂係佢會成員個名嚟講啲成員冇講過(應該)嘅嘢 例如明明係譯緊blog 但成日中間會提一兩句中國咁

唔係淳君嘅咩

百度翻譯啩

yeah yeah yeah唔係淳君架咩？

好似見過 明明個blog冇提過中國
如果真係唔識日文會以為成員講中國

原來兩首都係淳君

唔好睇翻譯啦 就算佢翻譯岩晒d意思
但日文既野好難用中文完美翻譯

有時d語感真係要自己feel下會比較有趣

yeah好聽勁多

淳君啲歌其實好高辨識度

d詞都寫得好好

Stress-free個首越聽越大壓力

我最鍾意jealousy jealousy

中晒毒

我鐘意聽超越宇宙

我都鍾意呢首 歌詞旋律都好靚

mv有腳板j

裸足

G巴ig 好多年

好變態 係咁睇g巴啲野 有咩歧途

估下邊個隻腳係最臭

近年好多都好正，但覺得好多都係live>>>>>>>錄音， 所以變咗唔想聽錄音
錄音嘅嚟講最鐘意聽are you happy

有隊idol叫エラバレシ
啲歌多數唔係志倉千代丸就係淳君作
大家可以試下用spotify開嚟聽下然係估下係咪淳君
我就係之前spotify亂搵歌聽嗰陣突然發現勁似淳君曲風
btw其實有啲睇歌名都睇得出

22號唔得閒

上次有個大陸女飯好正

櫻 鍾意呢種斯文造型

かみ: 企前啲等人地以為我高啲先

有聽
佢地係バクステ外神田一丁目選拔member既分隊
バクステ都有好多歌係淳君作

小鳥依人feel

我而家加簽日文堂 比d火黎 我要學好

偶像嚟講，U社已經好高底薪

我諗得麻巴先高得過熊井

個頭激細

錄音要聽instrumental先正

都話係手球

你J牧野架唔可以咁

好正

我都鐘意聽live

Hp live好聽過cd

女朋友會成日語頸痛

根本hp就係邪教

かみ又介紹旅遊景點

今日終於可以準時走

俾啲掌聲自己

你到極限未

搭巴士訓咗一陣，都仲頂到

陣間買定堆零食上堂，應該都ok掛

唔開名 高手

有人話阿也一年半道歉左4次
係邊4次？

唔經唔覺已經第70po 真係快

我覺似u記叫佢寫多啲⋯⋯

換做台風 地震一樣work

自從麻巴入左嚟之後 推po速度急速上昇

る
Bin 自己c

bin下係ok 提醒自己 而家都好左啦

畢業嗰陣要唱晒全部る
唔知春菜畢業唱咩歌呢

想問下有冇人知咩event

結果都係重建⋯⋯

估下以後東京場會book邊頭

都內就 Bunkamura? 国際フォーラム?
横浜都有幾個hall

hp聖地的消失

仲可以玩多幾年嘅

我有問佢 佢話未諗到

我黎果陣好似係11

第一次見依個po 果陣標題係

上國料萌衣 下xxxx

但我果陣仲未睇返 所以冇禁入黎

我都係差唔多時間入嚟

我都係#11
果陣好似搵緊女兒節飛

Rilakkame 麻巴舊名 我而家先知呢個係你

我睇番第一個post成半年都唔爆

咁慘烈

去到25頁收左皮

以為大阪nhk岩岩喊左出黎

我係#17
見到天使來港所以入

個陣斷斷續續唔係成日有post

同你差唔多時間入坑

本身仲有一件 但do畢業佢都離開了

我都唔記得左自己用過依個名

男 定女

好似女呢

比人私下食左

食嗰個應該都消失埋

用兩張圖講故事

竟然

入坑就宣布畢業係咩感受

我已經冇野可以驚

佢唔係含咩

我試過
我果陣係鞘師，覺得好lost

我見我#11開始加星做cd rom
見到戰隊標題

之前都有睇 不過冇加星成日唔知個po去左邊

我而家都係咁

搵人買 玩game輸左溝水含

係 勁重口味

我地依家長期疊頂

好憎薑味

乃都係#86 我地快少少o唔ok啊

eplus嗰啲賣票網點認証？
一定要日本電話？

佢地啲po真係齋傾乃團

正經po?

大佬你係咪想要張薯片抽選

我地都淨傾HP 係有時傻傻地姐

日本電話
要收sms

櫸都係56姐

好鐘意麻味 含住淡薑咀

幾歡樂

睇左幾個 似乎係了

屌下又一日鳩下又一日

好掛住對眼

當年幼版大佐 到而家大個唱返

洗版

唔要喇 唔開新坑

幾過癮

姐係要買張有no.既電話卡？

係啊

我係#69
見到有加賀fans club所以想睇下

好想撚多次佢[

鹽多鑊

佢閪我面個樣......好撚正

ドM飯

一落機就感受到大家對加加嘅熱情！
楓ちゃん！見唔見到啊！
係香港嘅大家對你嘅愛啊！！

其實我唔知佢有冇閪喎
可能佢唔笑嘅樣就係咁

對眼air kiss真係痴撚線
其實同staff講影咩動作先係最老尷

當楓巴遇上楓～即使快樂的痛～
仍能乘著狂瘋 天空中愛得英勇～

Staff會唔會笑尻

應該唔少人咁影
慣哂費事笑

Staff：影咩pose？
盡：對眼air kiss
Staff：哦 對眼air kiss
有啲會嗌咗個pose入去俾member預備
有啲會等你坐低先同member講

笑唔曬咁多啦

Lmao

不得了呀

救命

我比部手機佢睇完 佢又唔嗌pose俾mb 預備
坐低左又唔同佢講
都唔知個陣係到做乜尻

我果面好到係我用英文講完 佢到我講ok 之後用日文傳話比第二個staff 之後傳比春菜又同我講hello 又同我確認又向前d

人地比機會你同mb講做咩pose....

落堂，我冇訓到

就係果個pose 唔識講先拎電話同佢講
第一round坐左勁耐

其實要我坐一世都得....

坐一世都唔會改變你比佢鹽架

好屋企feel

時間會證明一切！

除左帽會緊有

我果面真係後悔得一張 屌 嬲到想剪J

又係教人劏魚

其實佢又唔算嘅.....
大家都冇咩共同話題....唔通同佢講我鍾意歷史咩

yes啊 冇都扮到有 做足功課

我有五張

我有十張

你5張都唔係接近完美嗎

我有對眼都夠晒

問佢：横山你鍾意歷史？
橫山：はい！大好きです！
我：我鍾意日本侵華個part
橫山：.......... dllm!

我想同知影一張
佢今次真係好那靚女
唉

呢個真，你個張對眼係影得最好睇

我冇呀dllm

佢關心我咪得囉

下次要玩埋啦

想玩一次sign talk
我：咦 你啲字寫到好似小朋友啊 哈哈哈哈

下個post請開もっと見つめて